後悔讀書時無打柒個校長

一去不返

你而家返去打柒佢都仲得

你讀書打柒左個校長之後
咪會響獄中
後悔讀書時打柒個校長lor

你幾年係會後悔自己出呢個on9 post

響你老母咩響

晌囉好未呀你老母臭閪

後悔讀書果陣冇打柒自己

打左又點

比你回到改去未又係唔柒夠薑打，扮咩呀？

校長個八婆

後悔讀書嗰時做乜晒時間温書
我呢啲垃圾温完咪一樣唔合格